# Cours 1
* Notion de repliement =/ Structure
* On définit le peptide, la protéine qui va être coupée et les sites de coupure
* P = peptid
* S = subsite
$ COté prime = après le site de coupure en séquence : si coupé à 99 --> 100
* 3 acides aminés importants du site catalytique
* Dans les 4 cas / étape de transition / 
* Ce qui va être coupé va rester à l'enzyme
* Soit à la fin la partie coupée ne reste pas attachée à la protéase.
